何韻詩：其實我是有喜歡的男士

記得Subscribe，有十萬訂閱會再開online concert

中意邊個

艾辛

後段有講

邊個

劉浩龍？

杜汶澤？

成龍?

會唔會係單春，當年一吻定情

古天樂唔講得

玩得好開心

羅志祥：我覺得我被她控制了

梁振英

何韻詩：要去收服佢
詳情去片

佢成日去禁何韻詩鐘仔 請去片

得2-3%鐘意男人
話古天樂唔講得真係好吊癮，有啲不可告人的秘密

我第一次聽錯咗做兩至三成
到底係中意古仔唔講得，定係唔揀填海華唔講得

應該係鐘意古仔嘅原因唔講得，古仔可能有啲特質係唔可以比人知

Me

可能古仔有獨特嘅氣味

青峰香到似女人，周國賢有泡菜味

係我

即係女人身男人心嘅死TB都會鍾意男人身女人心嘅死０仔
crazy.

佢仲話腎仔太少女

睇你咁講就知你冇聽哂成個podcast啦

單春真係好撚戇鳩
錫完之後又唔認
話咩條女錫先

又唔講邊個

又揸波 揸完之後話輕撫
都唔知係咪故意唱少兩句錫落去 搞到何韻詩冇得避

咁多個點講 自己睇
支持黃色音樂圈 CLS

屌條友擺明精蟲上腦有心搏懵
真心睇完果次之後對佢好反感
品格好差
根本就係非禮 只不過公開做大家就覺得冇乜嘢咁所以人真係好撚戇鳩如果佢係一個nobody咁樣搞條女俾人告撚硬

佢youtube channel有講
睇一粒中嗰個version

好撚賤，佢特登唱少兩句焗hocc同佢咀
不過最抵死係單春同記者講如果對象係雞蓉就唔會 雞蓉話要試過先知
邊有人想揸飛機場，揸都揸唔到啦

下，強吻架？以為係預先設定要嘴

on9 chi-na

你睇返蘋果當年條片，影得好清楚hocc當時係有向後窒一窒

本身係諗著蜻蜓點水式
點知佢早咗嘴落去，變咗焗著係個台上keep著嘴，仲伸埋脷

禁鐘仔

搵唔返動新聞條片
不過搵到呢個

唔明就睇返何韻詩條片啦
中間左右

0:41-0:43 好明顯hocc係縮咗縮，條奶共單春隻手拉hocc個頭埋身咀 hocc可以點

邊撚個究竟

佢係咁昅住hocc 個波

睇youtube足本版啦問問問
click入hocc個channel支持下唔係好難啫

hocc 36D

椎名

36D咁勁嘅咩
平時收收埋埋 真係唔似喎

條片睇到勁老尷 奶共春真心反胃

請問係邊個？

你講埋唔得架咩？

打字打出嚟

幾分幾秒？

邊個？

講下啫 佢啲fans有時私底下會笑佢36D
但佢真係有啲身材嘅，至少唔係飛機場

識貨，
俾佢搞一晚，
TB都變姣婆

出道個時肥D , 最少有C

男人嗰集 ，35:20開始講
之後都有男人二選一，有古天樂同填海華比佢揀 想知佢會揀邊個就click入去睇啦

煮～～～艾辛

你有冇睇hocc podcast架，hocc唔中意臭嘅男人

#66

其實我覺得重點都唔係佢講邊個係例子
而係佢有提到咩特質嘅男人吸引佢
唔係一兩句就講完

要幫hocc段片增加view數，就係唔講

呢個好好笑，條單春煩到，把口停下唔得架喎

好好笑 竟然無人爆係邊個 要我click入去睇

咁算
多我一個唔多

呢個咪佢地目的
你睇完爆啦

我要做fans

btw 我覺得二選一人物選角嗰到可以再做得好啲
記得當年曾志偉頒金鋼經比goo都幾感動，睇得出條撐警狗係幾錫goo

tb嚟講佢都算花心

岩呀 少你一個唔少
又想八卦又唔願click入去睇嘅不如過主啦
仲咁厚臉皮叫人睇完爆比你知

呢條基婆

事後訪問HOCC 唔想再提但記者死都要問

唔係勞斯萊斯咩？

講啦

利申：唔會睇條片

支持黃色YouTuber

你自己聽下咪知

我睇返勞斯萊斯嗰年係奶共人瑞頒比goo，唔係條矮仔，不過矮仔都好似喺隔離

但金鋼經嗰年，頒比goo之前個環節係草猛唱歌表演 多謝梅姐，之後矮仔頒獎比goo之前話呢個歌手都係呢個大家庭成員之一，goo講得獎感受嗰陣，條矮仔眼濕濕

之前goo拍邵氏賀歲片好似都係矮仔揾佢拍
勁歌完之後又會見到矮仔同goo會攬下，所以當年矮仔應該都幾錫goo，但宜家就唔知啦

周圍腎?

佢親口講97-98%中意女人喎
仲有得質疑咩
唯一質疑嘅係點解佢會揀雞蓉味嘅女人(唔臭咩)同宜家勁樣衰嗰條二嬸

咁你留名等人爆
唔睇都subscribe

不過蛋記唔係好中意唱衰hocc嘅咩

古天樂

因為佢係梅姐徒弟 依家粒花生米就算9數

有冇片？
賀歲片我最近都有睇返，笑L死我

有心致敬當年哥哥同梅姐
雖然唔算原汁原味 不過而家睇返都覺得好正

單春仲要死口唔認 又賴人地申脷 摸完胸又話蜻蜓點水 HOCC根本都覺得佢摸得好癲 不過幫佢兜返 廢事落佢面

我覺得最搞笑係佢片入面話寧願揀同某男星共渡餘生，都唔要同任劍輝一齊，因為係同性

佢講緊咩嘢

在我心房的 黃色 門裡 保存著 未坐那火箭

睇完我都唔明點解佢對男人要求咁高，女人要求咁低

我之前係喺mytv 濕9睇
個角色好似係為hocc度身定做咁

唔係撫摸 係揸
好似之後你公司一姐雞蓉嬲9咗奶共單春

睇完你呢個cm真係忍唔住笑左

古仔條撚好撚大，唯一鍾意嘅原因

但係單春17年有去睇MSL

收啦 最撚憎cp fans 成個怨婦咁

C乜鬼P

佢地一齊過又唔係FF出黎嘅故仔...

屌你老母單春
唔係佢粉絲但係見到條片都嬲嬲地

你問下佢 我都想知

可能5年乜9都嬲完啦掛

cp唔係couple咩
我冇話佢地係假，但你地班fans好煩，成日提返舊時啲野做乜，又話佢地仲中意對方，又話未放低，好痴線

Sor9 我無FF過佢地 況且春卷已經同佢割左

肯定未睇片 try again

邊撚個啊？

同bosco影結婚相要潮爆in嗰part好正

多謝
呢個真係我睇完片之後第一個感覺

難得有fans會話雞蓉同hocc割咗喎
因為啲on9 cp fans會話 人地私底下仲有聯絡會同你地講咩佢地冇割呀
好撚on9

真係想睇佢講女人，之前doo爆過佢中意口大嘅女人 屌

睇返段片
何韻詩有d縮，但單春霸王硬上弓

可以雙性戀
冇話一定嫁喎
反正我都唔明

嗰集podcast我都有聽
不過佢唔敢講啦我諗
一陣又俾人對號入座落艾辛到

多謝大家過咗兩日都推返上熱門
不過都仲未有人爆佢最中意邊啲男人
請大家繼續推上熱門等人爆
或者自己㩒入去條片睇
最重要係記得subscribe同CLS

hocc真係要對人俾返多少少戒心
呢次係咁
早幾年北歐嗰次又係咁

北歐做咩 有冇link

我肯定送俾佢都唔會搞
又唔係大波正妹

咀完佢隻手仲要向下摸

佢早幾年去北歐獨遊，係FB自爆俾airbnb屋主沖入桑拿房非禮

佢早幾集podcast好似都有再提返呢件事

又未非禮，係見到個屋主喺佢面前扯旗

認真 TB都有比人屌既慾望
第一次mff就係一對couples

點都好啦 佢啲podcast係幾好嘅
不過睇youtube版會歡樂啲

大家得閒就聽下佢地啲podcast同埋subscribe佢channel啦

屌你 飯都噴埋出黎

我呀

係 hocc面都紅埋

到底係邊撚個

想扮哥哥梅姐?

記錯咗
不過都性騷擾啦
好彩佢走得快，唔係就變非禮

呢個podcast真係盡顯佢綜藝咖嘅本性
加埋黃詠詩冇得頂

邊個睇到呢到唔係為咗真係睇到係邊個
而係為咗睇下可以’邊到’到幾時

上次goo演唱會親眼見住艾辛同yy入去睇

就算私底下無割 春卷已經做得好核突 暗黃連follow一個人都唔敢 又唔係叫佢出黎表態

情已逝

其實佢幾正

佢同個男人一齊的話，佢想個男人插佢 定 佢插個男人?

佢啲podcast好好笑

原來係奧巴馬

可以話比大家聽 係流嘅
想知係邊個?
自己去睇啦

連超人個仔都鍾意佢
肯定有啲秘技

HOCC

咁即係邊個

又冇睇片
係機婆先啱 最中意搞機

第一集最好笑 不過YouTube冇
係依家呢啲時勢聽完真係會成個人開心晒
勁菇推介

邊個？？？

邊個呀

就係唔爆自己睇啦

中意d偽娘?

底褲暗黃

好耐冇見到呢張圖

14年係咪post 過黃絲帶定全黑圖話？

黃絲帶 唔知全黑有無

想知佢對邊個發情？
自己睇啦

但佢舊年咁對hocc真係好過份

14年都仲好講
慶祝支那國 出哂片話止暴制亂你唔講
宜家20年啦，訓醒未呀

HOCC都無去佢演唱會 應該個單唔係講春卷
不過佢話有人演唱會想搵佢做嘉賓 後尾政治因素唔可以請 就應該係講緊春卷個演唱會

係咪肯定係同佢嘅合照 hocc自己講㗎？

樓主應該講緊雞蓉同y去咗goo科學園個show，比人影到相啦
嘉賓嗰個聽goo講就應該係雞蓉想請，但蛋記唔想
佢地割唔割關何丙乜事 唔通何丙唔返大陸做tour咩

講緊台北ellen畫展呀，pc幾耐之前呀 9唔搭8

有冇？

古仔唔係GAY？

有冇咩?

做過愛？
我其實想知同Tom boy做愛會唔會變gay

都話佢唔中意臭男人 有冇睇片啊

單春地位高到，藍到咁非禮黃絲
都大把支持

好煩呀，做夠打手未？

垃圾同事unfol其實佢可以fol返

有咩共通點

睇到呢度我笑左出黎好煩膠

今晚10點又開YouTube Live傾計

影咗相就有做過愛羅志祥10條賓洲都唔夠用
做佢哋呢行同人影相幾咁閒

聽講依家佢同佢個肥TB助理一齊，個肥TB成日畫埋晒嗰啲裸女露閪畫post上IG自慰

其實我覺得 有d tb幾正

征服tb有快感

台北畫展 上年3月

YY生日合照 上年5月
反送中 上年6月
PC 上年8月

你鬧我9唔搭8之前你訓醒未

叫佢算撚數，撈幾十年梅菜咁，同期祖兒，後輩gem彈起哂，有歌出，有作品，有娛樂性，佢剩係識怨天尤人，

成日喺苦喊忽

但就嚟去到第10頁都依然係冇人爆 unexpected

原來唔係我問題 有人明我講乜

睇完 幾好笑

2隊band既主音，自己睇

hocc真心正，索

俾人打格仔

【絕處逢菇】何韻詩音樂室被逼遷 另覓怪人聚腳地

可唔可以揾人上圖？冇儲開佢啲圖

幾時有講過周國賢有泡菜味

早幾日ig live講

結他教室

抄唔切啲chord

聽到都複雜 利伸唔識彈結他
btw 奶共狗單春有聽岩岩嗰集podcast 笑死

下兩集podcast講女人，應該有料爆

期待佢點樣平反佢話揀女人都好高要求

差300幾人就夠數，睇嚟佢又可以正日開live

99.9K

邊撚個呀屌你

依家夠咗數添 有concert聽啦
佢自己開次live傾偈就搞掂2k人
雖然次次話傾偈，但次次都係冇傾到

睇完佢晏晝ig live，真係好想問佢中意雞蓉啲乜 佢講親啲中意嘅條件同唔中意嘅野，雞蓉係完全相反
佢話中意有才華，雞蓉有？
佢話唔中意啲人要虛榮心 物質野 追名牌袋 追新手機，雞蓉全部中哂

可能佢認識佢係咁 無人知

愛呢啲嘢都冇得咁理性
我愛嘅人都同我想象中唔同
可能有啲特質係自己冇諗過自己需要/中意

認真咗

咁佢就唔好成日話人點點點啦 真係好矛盾(只係敢喺到講，串佢會比佢ban)

人係咁犯賤嫁啦
俾佢罵完轉頭又要幫佢掃貨

睇完佢晏晝ig live，我都只係想叫佢換過部電腦
其實佢捐咗俾人，自己買過舊鐵都唔代表係製造多舊鐵好唔環保，咁人哋本身都有呢個需要，你唔捐人哋都要買舊鐵，咪一鳩樣
真係好唔明佢啲固執，係度鑽牛角尖，同林鄭一鳩樣

鐘意一個人唔需要原因 ，但我讚成你問下佢

或者咁講，佢唔係呢啲人 唔中意呢啲野，但可能理解人地係咁
就算我問佢 佢都唔會答啦
今集podcast ask goo有人問有冇試過對家人朋友伴侶內疚，佢都知係八卦，求其一兩句，八婆答完佢就算

其實我本來覺得條問題好正常，係佢個反應令我覺得好八卦，好似八婆咁答咪得

我聽完見佢反應咁，就諗佢試過對邊個ex內疚呢 唔通真係有花心

對鄧九雲可能係
而家粉絲都唔想當佢現任女友、唔知散左未、而家仲入埋宮做佢下屬、又俾佢填新歌歌詞

年紀差咁遠

不過咁，內疚又唔一定係花心，可能係其他問題，或者處理得唔好。

做同事 比佢填詞都冇乜問題嘅
唔通叫雞蓉填咩
我覺得goo係幾欣賞佢

條女機心好重
做號外時同上司一齊、而家又係同上司一齊

Hocc星期六晚開online concert

5月9 9點9

講女人變咗講阿媽 星期日出
唔知之後仲會唔會講返

下 咁快出咗？
佢可能驚上C1

尋晚ig live預告

都43啦，仲點生
方迦南擺明係佢條女啦

定係因為佢己經冇做阿媽嘅慾望，所以唔想生？

佢愈望愈好睇

其實佢都真係幾靚女，係耐看嗰啲，起碼靚過艾辛同人瑞先

同方迦南行唔行到最後都無人知
之前幾年傳佢地分左手
而且方而家先25/6隨時搵個第二個
年紀差太遠
hocc有養下貓當係仔仔女女了

其實鄧九雲真係唔錯
年紀唔會差咁遠
睇下方迦南玩夠未啦、畢竟2x要同4x一齊

大家睇咗未，笑足成粒鐘

岩岩出個時女人好多，又長髮

潮流教母點睇

幾時可以再見吓長髪菇
係佢面前講又俾佢鬧

你睇返頭幾頁條新聞片，佢話hocc好蝕底

無可能
而家佢可以做自己咪幾好

有時覺得hocc講野唔經大腦

例如呢

將自己同獨立音樂掛鉤

有朋友識夾band的人話同hocc有合作話佢唔識尊重人地彈既野

將自己的情況黎「情緒勒索」其他人 我都未驚你驚乜就係例子

個channel 又幾好

咩朋友 夾band嘅人係咩名？你唔開名冇證據好難講，佢地之間嘅對話有冇錄低？單方面講對hocc唔公平，唔會因為你講幾句就信你架喎

我又唔同意咩情緒勒索 佢之前去美國演講，支那要搞都有機會搞埋佢 而且又係公眾人物，所以佢又講得岩，佢都未驚大家驚乜
呢啲事實黎嘅，同埋出唔出都係自己決定，勒乜野索

雞餅 李拾壹 mike orange Serrini都有同佢合作，見佢地合作得好好，定係你啲"fd嘅fd"有咩誤會

等陣先，佢好似冇話唔中意自己長頭髮，都唔介意自己女人啲，但應該係中意短髮同中性打扮多啲。
早兩集podcast八婆話佢carry唔到菇母嗰啲登台衫佢都嬲嬲豬。

不過我都係講吓姐

音樂嗰啲唔知，又未到唔經大腦嘅
但係衝動咗啲，又間唔時get錯人哋講嘢，又講得串串貢咁，唔熟佢啲人好易誤會嘅

不過佢唔衝動就唔係hocc

好好笑，最啱睇完新聞拎出嚟聽

兩面睇，睇吓係驚啲咩。
驚遲啲俾人清算，佢啱。
但如果話驚當場被打被自殺被強姦，唔怪得小市民驚過佢
每個人get到嘅嘢都唔同，講完就算，唔好係下面reply人，仲要有啲係冇惡意，人哋都有佢哋驚嘅地方

應該係講清算
呢一兩年好多人中意用啲term去批評人地，咁樣睇落pro啲？
我反而覺得樓上條友講野唔經大腦多啲 冇證據冇名，只係話朋友嘅朋友就批評人地，一啲分析能力思考能力都冇 唔通咁樣就信？

都係人地講
聽完就算

金牛座就係咁
其實我無所謂

咁何韻詩話自己係indie又點解釋

有朋友咁講咪聽下、都係人地的感受
聽完咪算囉

你咪又係因一兩句去批評人

獨立音樂是指有別於主流商業唱片廠牌所製作的音樂。顧名思義，獨立音樂的製作過程獨立自主，從錄音到出版都由音樂家獨力完成。

由15年《是有種人》開始，之後佢嘅所有歌 所有演唱會都係自己個brand produce 出品，如果indie係咁解，有咩需要解釋？定係你唔知乜叫indie 唔識分主流商業唱片公司？

你都識講聽完就算，咁你又放上黎講 我咪就係話你冇證冇據又唔開名又話fd嘅fd講好難令人信，不如你批評人之前做好啲功課先啦

一個歌手連歌詞同自己的歌都唔熟
即使我係粉絲都唔會死撐佢

「獨立」音樂人同「獨立音樂」係兩個概念
佢做既都係主流音樂

話完人地冇腦又話人地忘詞，夠竟你有冇睇過佢紅館show架，唔熟佢就唔好扮係人地fans啦，好尷尬呀得閒冇野做咩

咁乜野係主流音樂？
真係唔明你咁堅持話佢係主流音樂做乜 主流又點 獨立又點，你咁中意label人地嘅 真係好煩膠

建議大家block咗啲煩膠 喺到呻吟唔知做乜9 得閒冇野做

我識嘅金牛係完全相反

我印象中佢都好似冇label自己係indie定mainstream，我記得佢有講過覺得自己兩邊都唔係，不過我唔係follow得好close

利申：雖然我都覺得佢係做緊mainstream嘅音樂，只係唔係用緊mainstream嘅方法

之前講笑咁話個podcast係長壽節目
今日睇完新聞真係希望可以長做長有

星期四都未有影像版，睇嚟呢個禮拜好忙

唔會有事嘅...